無良僱主我應該點對付

事情經過就係：我係呢間公司既in charge ，當我編更既時候發現14號得我返到，其他同事都返唔到，以下就係條粉樣同我既對答

睇唔到佢有幾無良

咩都上網公審?

點無良法

原本公司都好唔夠人。佢地死都唔請人。我已經話左比佢知14冇人番到 。但佢再問我同樣問題....

射佢囉仲諗啊？

佢果句暗示要我頂埋佢

呢個post 係轉發我朋友嘅
如果有睇過我之前留言既巴打都知我係Former king of the new hand....